其實上次集會完全唔應該佔領旺角,金鐘

應該大規模佔領羅湖,落馬洲,上水

有撚用?

佔完益左機場快綫

好事,等支那人嚟香港成本增加
益埋港鐵同航空公司

但香港人d淘寶貨會收唔到

要阻支那人走私,香港人係要犧牲少少
不過講撚到呢度,大家就明點撚解香港獨立唔撚到